[NBA] 邊隊球隊係令到你最震撼/驚喜?

2000-01 76人
AI + mutombo真係好勁
可惜對住全盛 o'neal都係差D